AcctSystem	char(4)	Unchecked
Bank	int	Unchecked
AccountNumber	char(25)	Unchecked
CustomerNumber	char(10)	Checked
BookBalance	money	Checked
UnusedBalance	money	Checked
CommitmentBalance	money	Checked
CurrentBalance	money	Checked
AvailableBalance	money	Checked
UserBalance	money	Checked
PurposeCode	char(4)	Checked
TakendownAmt	money	Checked
OccupancyCode	char(1)	Checked
REG_UZ	char(5)	Checked
CustomerType	smallint	Checked
CustomerTypeDesc	char(50)	Checked
ObligationType	char(3)	Checked
RateIndexCode	char(5)	Checked
IndLiabilityAmt	money	Checked
InterestRate	numeric(9, 5)	Checked
CloseFlag	char(1)	Checked
AssignUnit	char(5)	Checked
EffectiveDate	datetime	Checked
MaturityDate	datetime	Checked
OriginalBalance	money	Checked
Tier1Tier2Indicator	char(1)	Checked
LastActivityDate	datetime	Checked
AvgBalMTD	money	Checked
CommitmentFee	money	Checked
UnusedLineFee	money	Checked
NumTakedowns	smallint	Checked
ProcessType	char(4)	Checked
BlockedLCAmt	money	Checked
NumLettersOfCredit	smallint	Checked
Margin	numeric(9, 5)	Checked
CostOfFunds	char(15)	Checked
Amortization	numeric(9, 5)	Checked
AmortType	char(1)	Checked
ServiceUnit	char(5)	Checked
PDGradeObligation	tinyint	Checked
NonAFSAccount	char(15)	Checked
ParticipationType	char(3)	Checked
LeadPartBank	char(30)	Checked
MTPartPct	numeric(9, 5)	Checked
RateIndexChangeFreq	char(10)	Checked
TaxFreeFlag	char(1)	Checked
PrimaryRepayType	char(2)	Checked
PrimaryCollType	char(5)	Checked
RealEstateCollCode	char(5)	Checked
RECollFlag	char(1)	Checked
LoanSweepFlag	char(1)	Checked
StmtApprovalDate	datetime	Checked
EstMaturityDate	datetime	Checked
ConstToPermDate	datetime	Checked
DurationCode	char(1)	Checked
CloseInd	char(1)	Checked
AppraisalDate	datetime	Checked
BatchID	char(4)	Checked
PFCAmount	money	Checked
SBALoanNumber	char(10)	Checked
ProgramType	char(5)	Checked
GuaranteedPct	numeric(9, 5)	Checked
FedClass	char(5)	Checked
AutoRenewDay	char(1)	Checked
LastInspectionDate	datetime	Checked
InspectionWaiveDate	datetime	Checked
CurrentStmtDate	datetime	Checked
FinancialStmtDate	datetime	Checked
CIFRefNumber	char(17)	Checked
ConversionCode	char(5)	Checked
PD_Source_Obligor	char(1)	Checked
PD_Date_Obligor	datetime	Checked
PD_Source_Obligation	char(1)	Checked
PD_Date_Obligation	datetime	Checked
PD_Grade_Obligor	tinyint	Checked
BillingScheduleEffectiveFromDate	datetime	Checked
BillingScheduleEffectiveToDate	datetime	Checked
BillingScheduleAmountDue	money	Checked
BillingScheduleChargeCode	char(3)	Checked
AcrualScheduleBasis	char(1)	Checked
ChargeOffAmount	money	Checked
ChargeOffRecovery	char(1)	Checked
StatusCode	char(1)	Checked
FrozenStatus	char(1)	Checked
PrepaymentPrem	char(1)	Checked
ACHAccountNumber	char(17)	Checked
ACHTransitNumber	char(9)	Checked
OriginalObligationDate	datetime	Checked
PostedDate	datetime	Checked
PastDueDays	int	Checked
BankRepresentationOfaLoan	char(1)	Checked
LGDSource	char(1)	Checked
LGDDate	datetime	Checked
LGDScorecardRef	char(8)	Checked
PDObligorScorecardRef	char(8)	Checked
PDObligationScorecardRef	char(8)	Checked
LLType	tinyint	Checked
LLDescription	char(40)	Checked
HVCRE	char(2)	Checked
TaxExemptQual	char(5)	Checked
